[突發] Backup狗 淆底聲明

由我建立呢到既第一件事，我經常提醒自己，出發點一直都係為左方便大家，更特別係為左方便係外國因為時差問題而睇唔到直播既。

係呢件事上，我的確係無向達哥攞過一個正式既授權去進行備份呢個行為，而我亦到誤會左佢係呢一件事上既立場。當初我建立呢到，我無諗過會產生「妹仔大過主人婆」既情況，我只係想令到大家可以方便咁睇到佢既直播重溫。係訂閱數不停上升既時候，我了解到我自己好可能係一啲唔認識達哥既人既第一個接觸到既地方，我當時亦到提醒自己，我要盡力做好佢。

係14年既時候，我希望頻道可以給人一個好印象，而衍生左不同既版本予大家選擇。從頭到尾，我只係希望可以比到一個更好既視聽體驗各位。經歷過消音，block片，到限制我既上傳既時間，我亦到係達哥收台之後不斷諗方法希望係第二朝就比大家睇到。

至於我發帖問題，我從來都無擺達哥上枱既意思，我只係希望大家可以盡快搞清楚事件，而我亦到即時停片。我希望達哥佢可以比一個指示我，並無其他既意思。係我出左帖後，我並無諗過會造成咁大既影響，更加無諗過要指責達哥啲乜嘢。

至於另一方面既版權問題，我記得係2013年8月既時候，dvd透過YouTube聯絡我，希望利用我既備份去發出一份版權聲明。因為當時有一個人名為「監督與李燦森」既人偷達哥片，更甚者加上佢自家既水印，最後大家都成功檢舉到呢個人既頻道。

我只係一個學生。事到如今我已經十分後悔，特別係見到達哥因為開台而令佢自己身體變差，呢兩三日我不斷反思自己係呢件事上有邊樣係做到岩，講到尾我自己無一樣野做得岩。無攞授權，係我唔岩。私下開營利，係我唔岩。將件事放上公海討論，係我唔岩。係呢到我想向達哥作出一個最真心，最衷心既道歉。正如佢自己所講，日日開台直播令佢放棄左好多，而我就利用呢樣野去搵錢。而家既我已經十分後悔，亦都十分之自責，我亦都對達哥十分愧疚。

最後，我希望達哥或者其他有授權既兄弟可以聯絡我，好讓我能夠將我手上有既直播備份能夠轉交到達哥既手中。我亦都希望呢件事可以告一段落，令到達哥可以繼續開台。

最錯係啲捧佢上天既小學雞，達哥處事手法同形象贏幾條街

百幾萬已收 理撚得你

攞返d錢出黎先講啦屌

依家已經唔係咩利用達哥搵錢，直頭係發達，學生哥求撚其backup下野有成幾十皮，我勤佢真係唔好扮撚晒野，捐返大半出黎先過到骨

公開賺左幾多先講啦

直播還錢比達哥

當初話冇營利 食撚屎

成篇野都扮撚晒野，講到自己好心做壞事咁，拎黎搵錢就一兩句帶過

點計幾十
起碼成球

比番錢達哥先啦屌

唔得咁㗎backup狗
無你播達仔俾人睇會暴動㗎

佢到依家都唔敢講自己有冇收受營利，依篇文好明顯佢話比大家知有

冇提過拎認證問題 冇提過收益問題
仲扮緊一個無辜既受害者咁 "我都係做好心 想方便你地姐" 想混淆視聽

公開營利

嘔翻啲錢出嚟咪原諒你

邊到真誠啊屌你 之前唔係好串架咩

嘔番啲錢比達仔啦

拎翻啲錢出黎先啦屌

扮撚哂真兄弟 咁達哥聯絡佢又唔回覆？屌

屌佢 搞完人又扮無心

做戲扮死狗的野你識咩呀，隻狗都穩袋咗幾球囉

唔柒講D資金去左邊，賺左幾多既話成篇文都無意思喎傻鳩，而家屌你營利之余唔誠實呀大佬

之前唔係好撚串?

還錢先啦你老味

唔嘔番一半出黎就一齊起佢底啦

仲要扮冇心
咁點會想有官方認證呀
達哥唔好心軟呀

人哋問佢有冇盈利，佢仲擘大眼講大話，Google 聯絡過佢又唔覆，人格已經破撚晒產

第一，我要收入証明

第二，我諗捐一半去慈善機構都唔過份

成球野去左邊？

on9 捐哂都唔過份啦
一係入去坐 一係嘔出黎

睇返上面張cap圖

“有廣告唔代表我會有收益”
我屌你老母backup佬

條友想打篇當冇事
你老味

申請官方認證 仲扮乜冇心

好心佢潛水好過啦
達仔唔告佢, 應該冇人咁得閒屎忽痕告佢
上水又唔肯回水真係欠屌

臨尾仲想仲想假惺惺咁想話繼續為大聚服務

偷完野諗住道個歉就諗住乜事都冇?
唔拉佢去坐監都已經偷笑
學生大撚哂?
支持連登巴絲繼續追擊條偷片狗

嘔返d錢出嚟啦 仲好意思話兄弟
兄弟錢都呃

收收皮喇 嘔錢加坐監

做賊俾人周到仲要講大話唔認自己收錢
到人地有官方資料你先黎認錯
我屌你呀!!!
講到咁偉大,就唔會同咁多人講大話啦!!!

佢身邊肯定有人知佢係backup佬 等睇有人睇唔過眼爆佢出黎

嘔返成球野出黎啦Backup佬

錯就認左啦 但錢就照袋

屌，係識佢就爆撚咗佢出黎啦
佢賺咁撚多錢，幫佢隱瞞真身有無份分先

咁多年借達哥個名呃左咁多錢
呢單野最少買翻部Sony 75吋4K電視向達哥賠罰啦

完全無講過廣告收入問題
完全無講過話要去google攞官方認證
完全無講過到google搵佢個時佢潛水
更加無講過點解仲要加50%廣告收入

嘔突都要啦 浪費人精神時間去處理

錢又袋左 之前又串柒柒 而家又出篇垃圾聲明
話自己仲係學生諗住扮少不更事?
你夠膽就公開廣告收入先再扮可憐啦

宜家先話想同達哥傾
之前咁耐人地搵你又唔傾？

比人揸撚住個春袋先黎扮食狗

呢個真係仆街黎
偷人片賺錢又要呃兄弟搏同情

佢點敢公開收入 袋左成球點收科

搵食行開啦屌你老母
道個歉想無事

錢呢? DKLM 咁就想甩身?

學生？大家有冇諗過呢條友可能做開free rider

too long no read
你估你係達叔咩

根本你拎左幾多唔該俾番晒達哥
成條片既版權你都冇份,唔係你買game,唔係你玩,唔係你直播
你收左幾多唔講點處理, 你打咁撚多字博我地同情呀?
花咁多時間打不如諗下人地會唔會出律師司向你追討啦,學生哥

一句講晒錢呢 比返晒出黎咪算囉

佢公開左營利版面，得36萬咁小

成篇野冇講過還錢

少唔使嘔返出黎啊

佢張圖係backup2 唔係主acc 咁撚古惑

自膠 主account 無subscript

可唔可以借圖放返係BACKUP佬個FB
呢個道歉真係好噁心
唔係有心搞人 但係呢兩堆CM睇得出佢份人真係好撚假

仲有係ESTIMATED

成篇聲明依舊喺到顧左右而言他 繼續扮委屈
明明達哥暗示過叫Backup佬收手 Youtube又嘗試聯絡過佢 佢有冇理人先？
好啦 到達哥忍無可忍喇 自己做Backup 仲喺到話達哥唔回應佢 咁都叫冇擺達哥上枱呀？仲要唔認有開紅利 老屈達哥封殺佢
成件事根本200%係Backup佬引發 只係佢估唔到Google一早已經聯絡咗達哥
直至達哥出聲明之前佢都仲想隱瞞落去 仲想透過壓力迫達哥繼續俾佢Backup賺錢
完全唔值得原諒
不過老老實實 如果Backup佬而家捐咗36萬出黎 之後刪channel 我諗過兩三日都冇咩人再追究嘅

賺咗咁多錢梗係想依家就咁告一段落啦屌

又bin

靠達哥 一個讀緊書既學生哥 可以賺到比首期 筆錢至少要比返達哥啦 仲講到自已好無辜

即刻駁嘴

等睇樓主上水表演駁嘴

仲講咁多？

好狗呀

平時樓豬好多嘴駁
點解咁耐都未上水㗎
好擔心呀

笑死 呢度都狙擊埋

唔講咁多 即刻搏咀

肯出新駁嘴圖未呀

樓主你係想搏咀定搏屌呀

唔搏就身痕

即刻搏咀

你班仆街個個post都binc
笑到收唔到聲

Binc

唔講咁多

唔講咁多
快d上水

搏咀啦

亦歡迎大家加入一齊搏！

樓主上水駁咀未

求下樓主出埋你整咗嘅圖

唔好潛

快d出黎同我搏咀

樓主咁柒 有冇諗住收皮？

呢個acc以後要放棄了

搏咀

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏 唔講咁多 即刻搏咀

Ok

搏咀呀

樓主淆底

駁嘴啦 等你上水呀

仲未搏咀

仲唔駁？

Bin到黎呢到

樓主段野有如行雲流水 越睇越流暢

Bin

有人話個個都拍拖
我就話唔通個個都拍拖咩

搏

樓主又深潛 唔講咁多

樓主求下你快啲出黎博嘴
就算成班人開到post2
無論啲博嘴語氣同選圖都完全模仿唔到你個陣柒味

樓主出黎同我駁下咀啦

駁咀

肯駁嘴未？

樓主仲唔即刻搏咀？

樓主駁咀啦好嗎？

.

上水即刻駁嘴

樓主個ac就咁就廢咗

唔講咁多，即刻駁咀

唔講咁多 即刻駁嘴

我就話

條條大路通羅馬!

樓豬聖誕節有無出街博嘴？

樓主好掛住你 可唔可以返黎呀